Registering probe at offset=0xff in rb_insert() 

Inserting NODE: k=1 v=1
Reading last updated buffer 
kprobe Buffer:
	kprobe addr = d29c32ff
	PID			= 310
	Timestamp	= 61142944393
	Objects Traversed
	Key = 1  Data = 1

Inserting NODE: k=2 v=2
Reading last updated buffer 
kprobe Buffer:
	kprobe addr = d29c32ff
	PID			= 310
	Timestamp	= 61146572934
	Objects Traversed
	Key = 1  Data = 1
	Key = 2  Data = 2
	Key = 3  Data = 3

Inserting NODE: k=4 v=4

Inserting NODE: k=3 v=3

Inserting NODE: k=5 v=5
Reading last updated buffer 
kprobe Buffer:
	kprobe addr = d29c32ff
	PID			= 312
	Timestamp	= 61151731344
	Objects Traversed
	Key = 2  Data = 2
	Key = 3  Data = 3
	Key = 4  Data = 4
	Key = 5  Data = 5

Inserting NODE: k=6 v=6

Inserting NODE: k=7 v=7

Inserting NODE: k=8 v=8
Reading last updated buffer 
kprobe Buffer:
	kprobe addr = d29c32ff
	PID			= 312
	Timestamp	= 61156788728
	Objects Traversed
	Key = 2  Data = 2
	Key = 4  Data = 4
	Key = 6  Data = 6
	Key = 7  Data = 7
	Key = 8  Data = 8

Inserting NODE: k=9 v=9

Inserting NODE: k=11 v=11
Reading last updated buffer 
kprobe Buffer:
	kprobe addr = d29c32ff
	PID			= 312
	Timestamp	= 61161894004
	Objects Traversed
	Key = 4  Data = 4
	Key = 6  Data = 6
	Key = 8  Data = 8
	Key = 9  Data = 9
	Key = 10  Data = 10
	Key = 11  Data = 11

Inserting NODE: k=13 v=13

Inserting NODE: k=12 v=12

Inserting NODE: k=10 v=10

Inserting NODE: k=14 v=14
Reading last updated buffer 
kprobe Buffer:
	kprobe addr = d29c32ff
	PID			= 312
	Timestamp	= 61167250422
	Objects Traversed
	Key = 4  Data = 4
	Key = 8  Data = 8
	Key = 10  Data = 10
	Key = 12  Data = 12
	Key = 13  Data = 13
	Key = 14  Data = 14

Inserting NODE: k=17 v=17

Inserting NODE: k=16 v=16

Inserting NODE: k=15 v=15

Inserting NODE: k=18 v=18

Inserting NODE: k=19 v=19
Unregistering probe at offset=0xff in rb_insert() 

Inserting NODE: k=21 v=21

Inserting NODE: k=22 v=22

Inserting NODE: k=23 v=23

Inserting NODE: k=24 v=24

Inserting NODE: k=20 v=20

Inserting NODE: k=26 v=26

Inserting NODE: k=28 v=28

Inserting NODE: k=27 v=27

Inserting NODE: k=30 v=30

Inserting NODE: k=32 v=32

Inserting NODE: k=31 v=31

Inserting NODE: k=29 v=29

Inserting NODE: k=25 v=25

Inserting NODE: k=34 v=34

Inserting NODE: k=37 v=37

Inserting NODE: k=36 v=36

Inserting NODE: k=38 v=38

Inserting NODE: k=39 v=39

Inserting NODE: k=35 v=35

Inserting NODE: k=33 v=33

Inserting NODE: k=40 v=40
Reading End 0 of Tree: k=1, v=1
Reading End 0 of Tree: k=2, v=2

Write Request: k=27 v=78
Reading End 1 of Tree: k=4, v=4
Reading End 1 of Tree: k=3, v=3

Write Request: k=19 v=126

Write Request: k=45 v=56
Reading End 0 of Tree: k=27, v=78
Reading End 0 of Tree: k=5, v=5

Write Request: k=54 v=141
Reading End 0 of Tree: k=19, v=126
Reading End 0 of Tree: k=6, v=6

Write Request: k=17 v=134
Reading End 1 of Tree: k=8, v=8

Write Request: k=17 v=139

Write Request: k=9 v=69

Write Request: k=44 v=61
Reading End 0 of Tree: k=7, v=7
Reading End 1 of Tree: k=10, v=10
Reading End 1 of Tree: k=54, v=141
Reading End 0 of Tree: k=17, v=139

Write Request: k=23 v=60

Write Request: k=29 v=45
Reading End 0 of Tree: k=12, v=12

Write Request: k=59 v=78

Write Request: k=34 v=106

Write Request: k=28 v=117
Reading End 1 of Tree: k=14, v=14
Reading End 1 of Tree: k=13, v=13

Write Request: k=93 v=60
Reading End 1 of Tree: k=34, v=106

Write Request: k=28 v=71
Reading End 1 of Tree: k=28, v=71
Reading End 1 of Tree: k=9, v=69
Reading End 0 of Tree: k=59, v=78
Reading End 1 of Tree: k=11, v=11

Write Request: k=25 v=86

Write Request: k=48 v=53
Reading End 0 of Tree: k=54, v=128

Write Request: k=54 v=128
Reading End 0 of Tree: k=16, v=16

Write Request: k=30 v=120

Write Request: k=16 v=124
Reading End 0 of Tree: k=21, v=21
Reading End 1 of Tree: k=20, v=20
Reading End 0 of Tree: k=18, v=18
Reading End 1 of Tree: k=15, v=15
Reading End 1 of Tree: k=30, v=120
Reading End 1 of Tree: k=16, v=124

Write Request: k=68 v=132
Reading End 0 of Tree: k=68, v=132
Reading End 0 of Tree: k=99, v=138

Write Request: k=99 v=138

Write Request: k=72 v=63
Reading End 0 of Tree: k=22, v=22

Write Request: k=21 v=46

Write Request: k=67 v=47
Reading End 0 of Tree: k=24, v=24

Write Request: k=79 v=60

Write Request: k=84 v=100
Reading End 0 of Tree: k=31, v=31
Reading End 0 of Tree: k=26, v=26
Reading End 0 of Tree: k=35, v=35
Reading End 0 of Tree: k=33, v=33
Reading End 1 of Tree: k=32, v=32
Reading End 1 of Tree: k=32, v=97
Reading End 1 of Tree: k=84, v=100

Write Request: k=2 v=44
Reading End 1 of Tree: k=72, v=63
Reading End 1 of Tree: k=25, v=86

Write Request: k=32 v=97

Write Request: k=8 v=100
Reading End 1 of Tree: k=44, v=61

Write Request: k=48 v=132

Write Request: k=68 v=71
Reading End 0 of Tree: k=8, v=100

Write Request: k=57 v=71

Write Request: k=63 v=139
Reading End 1 of Tree: k=39, v=39
Reading End 0 of Tree: k=38, v=38
Reading End 0 of Tree: k=37, v=37
Reading End 0 of Tree: k=36, v=36

Write Request: k=28 v=45

Write Request: k=38 v=101
Reading End 0 of Tree: k=40, v=40

Write Request: k=29 v=91

Write Request: k=92 v=137
Reading End 0 of Tree: k=2, v=44
Reading End 1 of Tree: k=21, v=46

Write Request: k=26 v=74

Write Request: k=43 v=77

Write Request: k=39 v=134
Reading End 0 of Tree: k=63, v=139

Write Request: k=90 v=67
Reading End 1 of Tree: k=67, v=47
Reading End 0 of Tree: k=92, v=137

Write Request: k=34 v=132

Write Request: k=90 v=89

Write Request: k=31 v=135

Write Request: k=86 v=56
Reading End 0 of Tree: k=45, v=56

 **** DUMPING TREE **** 

node 1: k=23  v=60
node 2: k=68  v=71
node 3: k=26  v=74
node 4: k=43  v=77
node 5: k=90  v=89
node 6: k=29  v=91
node 7: k=38  v=101
node 8: k=48  v=132
node 9: k=39  v=134
node 10: k=31  v=135
